男人whatsapp 長on 會咩原因

一on 就連續on 20 分鐘以上
中間冇off 過
係咪同緊女講電話

打緊機咋

whatsapp web

開左web姐

同女互flirt緊

同人哋傾緊唔覆你啫

做咩撚打要care呢啲on唔on on 幾耐嘅野

但係我同佢係line 溝通
我見佢off 完whatsapp 後line個msg 變左read
即係佢whatsapp 完開line
個時間點咁啱
咁我梗係care 呢樣，費事傻鳩鳩做人第三者啫

你咁mon法都幾辛苦

有無咁多疑啊

唔好咁痴線啦咁都要管

Whatsapp web由得

多group吹緊水又得

你個性格，對方一定好難頂
快啲改

做野都要用wtsapp架
我都唔想架